Dolce & Gabbana 用航拍機Show手袋

2018秋冬的 Dolce & Gabbana 時裝show，維持一貫華麗的意大利風情，收服敬拜他們的信徒。可是卻令美國《Vogue》總編Anna Wintour未看完show就提早離場，到底發生何事？

言歸衣服的正傳，Dolce & Gabbana將show場打造為天主教祭壇，整體風格也一如以往圍繞著天主教元素發揮。各種天使、聖母的宗教符號，以精緻的時尚工藝繡出，並與充滿義大利風情的印花互相拼貼、交織出熱情中帶著告解心情的系列。在模特兒身上，有衣服寫著 “fashion sinner"。這大抵是每個喜歡 Dolce & Gabbanah 者的心情吧？既愛時尚又有犯罪的快感（透視短裙太性感了吧？）。
此外，今次亦有強烈的幽默感。人人都愛手袋多於時裝的今天，Dolce & Gabbana就設計了一個以手袋為圖騰的造型，模特兒的眼鏡、衣服、頭飾都是手袋。充滿反諷意味的創意，令代表奢華和公主味的品牌，多了一分深度。